荃灣西逸璟瓏灣張價單咁取巧都有

標榜最平300呎2E 440萬 折扣17% 折實368萬就有
但同一間隔 3E貴一百萬

又想散貨又唔肯減價
分分鐘2e 都係自己人買番

本來以為個市西得咁緊要 諗返咁都賣到七伙好撚野

青龍頭都講到係荃灣西
仲未夠取巧咩

望到柏傲灣當係

屯門都係荃灣西啫

好似有好多巴士出荃灣 十零分鐘

咁既價買深井好過
深井咁多年黎都係低水

係 屯門去荃灣係快過去元朗 天水圍 好

話佢隔涉 佢隔離又真係好多巴士去唔同地方 但去七仔都要搭車

呢個垃圾盤已經俾市場懲罰左
呢個盤最好俾個斜坡淹沒算鳩數

高度唔同 景可以差好遠

其實個巿都仲ok,唔算好差

好多人搵緊你呀，想潛到幾時？

中美和好，反中撚炒哂車

呢隻五毛事時出晒名